柯士甸擎天半島樓價終於跌la

有冇巴打趁低價入返層

買左兩層打通養狗